（我認同）袁國強：不可單憑字句決定係咪犯法，要睇背景！

絕對認同。

要睇背景！

爱国爱党、奶共既就唔犯法。

反共、港獨既講就犯法。

党是最好的！

勞動黨？

而家啲政客同官吏，好聽啲話佢講嘢就可圈可點，難聽啲講就點講都得，官字兩把口，肆無忌憚

完全同港英政府唔同哂

咁即係強國猿認同要殺港獨人士係合法？

明白晒！

睇背景

奶共一定無事

其實港獨係香港獨特既簡稱
希望香港發揮佢獨特風格

完全演繹到官字兩個口

黨會記住袁公公的貢獻的

係咪可以理解為喺某啲情況下殺人係可以接受/合法

香港納稅人啲錢就係養呢班垃圾

有官方背景咪唔拉, 一般市民即拉, 呢D咪叫公平法律

有支那特式既公平公正

黃之鋒佢哋三個表示讚同

法治正解